作為1個女仔 我都覺得呢個條港女好好J (含噴血片）

點解可以樣又靚身材又正！